[快做仆街仔][有圖]金毛男户外怒屌女 盡顯雄風！！

右上個張係咪人扮?

好撚man，比呢條金毛屌一定好爽

好得意

ban

邊張？

J左先講

最後張圖

屌死左條女？

獅子都咁好戲嘅

上面個隻定下面個隻先

回緊氣，陣間再戰

上面個隻根本人嚟嘅，唔好呃我

入嚟諗住睇狗

Ban

Sorry令你失望

點先可以屌條女？

森林之王唔係人可以扮

最後個張真係笑咗出嚟

我頂撚死你.jpg

好似冇乜頭髮

原來係羅莽，唔怪得知咁熟面口

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？